[
    {
        "randomId": 230
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    }
]